# zsh-installer
zsh installer with plugins (german)
<br> basierend auf:<br><https://github.com/romkatv/zsh-bin><br><https://github.com/zplug/zplug><br><https://github.com/romkatv/powerlevel10k>
<br><br>zum instalieren einfach die repo clonen oder herunterladen, entpacken und dann ./installzsh.sh im terminal eingeben.<br>
Der installer enthalt die restlichen anweisungen bitte alle sorgfaltig ausführen
